新加坡一名初生嬰兒驗出有新冠抗體

【Now新聞台】新加坡一名確診感染新冠病毒的孕婦，誕下的嬰兒驗出帶有病毒抗體。

《海峽時報》報道，這名31歲孕婦今年三月在懷孕約十星期時，與家人到歐洲旅遊，回國後證實感染新冠病毒，由於病情較輕，留醫兩個多星期出院。她到今個月初誕下兒子，驗測發現嬰兒帶有病毒抗體，醫生懷疑病毒抗體是經母體傳給胎兒。

世界衛生組織表示至今仍然未知，孕婦是否會將新冠病毒傳染給胎兒，至今亦沒在羊水或母乳內，發現新冠活病毒。美國醫學協會期刊刊登的報告亦指，孕婦將新冠病毒傳給胎兒的情況很罕見。

x-men新紀元

新人類

Newtype

只有生育才能治本

係咪會俾人極速解否

nt lv99

monkeys cannot compare with humans

流感抗體早就係人類唔知幾多千年,講到好似發現新大陸咁

如果係支那 應該即刻變實驗品
不過再望一望個國家 可能都唔差幾

個B之後係咪都要繼續俾人拎去做實驗

hi,我係武漢人呀

有冇女女想同我抗疫

被選中既細路

魔星

無醫學常識真係可怕

new mutant

如果BB有抗體就要解剖
咁你出世個陣應該扔你落垃圾桶

否定剖

連中文都唔識

保護佢

應該好多人會搶

咁算唔算天生有抗體

連登仔係咁上下

抽血

國寶

後生仔中完就會有 所以唔洗停課

群體免疫

馬騮仔

冠你老母 武漢肺炎呀

方向正確

the last of us

都未知會唔會幾個月後個抗體又消失

係你喇

你唔係連登仔？

睇佢個名都知唔使覆佢啦

一世抗體

NT

人柱力

本來出了氣泡，香港人可以買個 Ｂ 仔 ｄｎａ 返來無限 ｃｏｐｙ 整藥，希望鉅哥隻 ７７５ 有去買 ｂ 仔 ｄｎａ

係我嘅強化版？

氣泡又要延期了

有呀, 建興好多

救世主

Batman

生化危機？

Block左唔洗咁多講

除左5毛世界上仲有班叫「玩膠」
因為自我感覺差，缺乏被愛，關懷，所以會用極端言論引起人注意

其實佢地好可憐

優生學

支那一直都會捉馬騮做實驗

天生免疫武肺

馬騮有抗體好出奇？

The last of us既Ellie佢會唔會俾人拎黎做研究

D人係香港人上連登 但係佢又唔係連登仔 又唔係香港人 有咩事就話連登仔乜乜乜 香港人乜乜乜

支那又贏

都啱 支那一直當國民係馬嬲

同愛滋病一樣 除時會變

好出奇？
抗體幾時消失先係問題

今次bb 真係跳唔到1 cm

他進化了

The last of us?

we are venom

即係起源於新加坡啦

特異功能變種人?

New Type

唔只一名

新加坡省會唔進貢返去研究？

係，有咩問題

要捉晒班有抗體嘅人強制扑野，生仔做疫苗材料

The last of us

新加坡領先全球

28週後

Co-ordinator

快啲感恩啦狓狗

進化論

重點3月去旅行

來自新加波

變種人

BTW
新你老母
就嚟變舊

幫我口？
否

懷孕十周三月嗰陣去歐洲旅行
生仔真係要考牌

monkey

年頭比人係火神山生燒死既武漢人轉生
計番時間差唔多

要捉去食住人奶學國安法
致新人類：國安大法好

x-monkey

猿人新世紀

有抗體係代表傳染咗比佢下話...

三月? 即係歐洲開始爆到仆街果段時間?

猩猩有愛滋抗體
monkey有武肺抗體

New type

孫悟天託世

先學好中文
再學bio/醫學常識
ok?

The last of us 3

The last of us 1

請問有人攞左佢d抗體去研發疫苗未？

monkey see
monkey do
monkey born

天擇

Bb拎左老母抗體有咩咁出奇
病完本身就會有抗體啦

提提你
標題或然寫武肺會更好